點解去戲院睇戲任達華仲叫人唔好偷拍？

喺佢嘅鏡頭之下，粒粒都係天皇巨星

而家咩年代呀，邊度仲有人偷拍，唔係應該叫人唔好去盗版網睇戲download 片？

有人會去戲院down片？

成個電影業俾你搞彎晒喇

做廣告做宣傳啫，類似呼籲咁
夠冇人去戲院買化妝品啦

條片有冇十年

有聲 點算

佢，拍過無數電影

佢，拍既電影好多都獲獎無數

佢鏡頭下既明星，粒粒都係天王巨星。

屌

要拍都唔拍港產片啦

唔好偷啪呀

段野同阿彌陀佛一樣，都係句口號嚟咋

仲偷拍

其實都幾攪笑
90年代啲香港電影係黑社會拍
老翻咪又係你班黑社會賣
顧掂你班細好過啦

任達華做左人啊爺未

呢期:
唔該熄左你個電話

All we know,it is the time to enjoy the show

少左個啦

All Round Youuuuuu

邊有人仲睇偷拍呀

「你仲偷拍！Download啦！」

同埋唔會有人handheld偷拍呀？

唔該熄左你個電話啦 我地而家係黎睇戲㗎
唔該熄埋個patpat好埋 光到我就黎睇睇唔到嘢㗎喇
All we know It's the time to enjoy the show
唔準吸煙左好耐喇 乜你唔知情嘅咩 睇得幾high都唔好踢蹬 前面係我背隻差啲比你踢“咩” 總之唔好騷擾其他觀眾
All we know it's the time to enjoy the show
All we know it's the time to enjoy the show
呠～噓～